[幫拖] 有人搞分化

第一次開post 希望大家唔好屌得咁大力
有立心不詳既人係facebook開左個page
係到分化泛民同普通市民
一齊report佢

白頭佬就唔係分化
佢係抵死

以下個post明顯分化

泛民主派 · 永遠站在抗爭者對面
7月3日 18:43 ·

販民玩跳樓玩出禍，近日有啲情緒唔穩定嘅人開始嚟真。你地點對得住之前三位烈士？

#為左選票可以去到幾盡
#好玩唔玩
#攞人命嚟教飛
#龍和道人血杯麵
#販民本質

就算泛民幾咁on9都好
呢個時候要槍口對外

各位手足如見到黃碧雲
一定要同佢講
「唔好開會！」
大家係施壓緊
唔好又開番條路比政府走

泛民代表起碼一半香港人 睇立法會選舉就知

各自爬山，不指責

好明顯唔係我地兄弟啦 開呢個page既人